美國制裁銀行就搞你一個人 保釋潛逃搞你三代厲害了，我的共

所謂美國制裁都不及我共